人妻爆出軌「蕾絲情」 丈夫也愛上她組三人行成大贏家

澳洲女子伊莉（Illy）於2011年僅16歲時，在音樂會上邂逅帥氣的威爾（Will），對方甚至不介意她之前曾與女人交往過，因此兩人陷入熱戀進而交往結婚；2013年時伊莉在咖啡廳遇見一名女子凱拉（Kayla），就此被凱拉的自信、有趣、美麗給深深吸引住。

伊莉開始忍不住感到愧疚，因為她仍然覺得背叛了威爾，「我真的很愛她，同時也很愛威爾，所以我發誓只把凱拉當作閨密。」她也因為懷孕，因此將這份「友人以上戀人未滿」的感情放在心底深處，並專注於購買嬰兒車和嬰兒用品，以及沉溺在家人給予的幸福當中。

隨著時間的推移到2014年的五月，伊莉無法阻止自己想要與凱拉重建友誼，於是兩名女人開始花更多的時間在一起，在全職工作之的時間見面。直到2015年四月，伊莉和威爾搬進了一個新家，並決定舉辦一場溫馨派對，「知道凱拉即將到來，我感到相當緊張，並對我的外表做出了特別的打扮。」
當晚伊莉給凱拉參觀了新房子，當她們一起走上樓時，「她突然抓住我的手，然後我們開始接吻」，而威爾就剛好在樓下。伊莉開始感到非常矛盾，因為她喜歡上凱拉，但也背叛了威爾的信任，於是她再也忍不住向威爾吐實情，沒想到對方並沒大發雷霆，更向她坦承自己也愛上凱拉，「如果凱拉能加入我們就更完美了。」

之後，威爾及伊莉讓凱拉搬進新家一起同住，並展開「三人行」的新生活，白天凱拉和伊莉會照顧孩子，而威爾就如常去煤氣公司上班。2017年5月伊莉生下了第二胎，現在也已經11個月，而凱拉也在同年12月生下兒子，現在已經三個月。而大女兒現在差不多4歲，並且很高興能有三位父母，伊莉表示希望多元家庭不被投以異樣眼光，「也很開心周遭的親友都接受我們非傳統的愛。」

正，勁

帥氣的威爾呢？

帥氣的威爾...

化危為機，食多條臭西，大大力屌爆佢，食我老婆

美麗的凱拉呢？

中出完老婆, 再中出另一個女人

屌埋屎眼

老婆幫手包二奶

H漫劇情

個細b好得意

凱拉的美麗呢

仲有下一代

十多年後..

美麗的凱拉 帥氣的威爾

都係鄧x尊好嘢啲，同時湊三件，又無被逼婚，又無搞出人命

h漫劇情緊係第三者係男人 屌埋個男人

佢緊好嘢啦，同時湊三件極品